有無人覺得相識一個月無一齊就一齊唔到

我覺得一個月內你吸引唔到個女仔，而一個月後你都唔會有大改變，證明你地之間無野吸引對方。
唔一定一個月，可以少啲，但唔可以隔太耐。

唔會啦 同現任都係識左幾個月先一齊 仲要開頭同中間都有段時間無聯絡
雖然係因為個陣我同緊第二個一齊

一個月太快啦？

[img][/img]

有試過半個月 對方係電話customer service

disagree

兩個月

有keep住傾text見既話就係
好多case係本身只係見過下 幾個月甚至幾年後機緣巧合撞返而撻著

mk就係囉 屌你老母